記住六四既前夕係最危險

越是以為自己勝利，越是要高度警覺。
不挑釁，不受傷，不被捕，雖然只係去遊行，大家要打醒精神。
一定要互相睇住，唔好理任何混入既搞事分子